岩岩落去麥當勞點一個榴槤麥旋風排隊排勁耐

啲員工好似唔識用部點餐機